覺得自己好冇上進心

呢排成個人都好頹廢 分手之後搞到自己日日淨係識訓
明明考緊final 但就冇心機溫 考2科炒2科 仲有2科未考
Retake又要錢
求屌醒

屌醒

你唔係無上進心，只係無錢啫

我諗你都真係好鐘意對方
所以先會係分手之後咁受打擊啦

但黎緊2科幾時考啊？難唔難？

聽日同23號
明明係我講分手點解我都會成個人唔想郁 淨係想飲酒

係呢兩日考
今日個科考成點啊？

感覺你好著緊對方，係咪發生咩事 令你要同對方講分手？

我諗你都真係溫唔入腦啦......
感情淡佐，但依加見你又覺得其實你都唔係唔著緊佢啊

btw會唔會想tg傾下啊？可以tg我，當俾個渠道自己呻下

我想死 好驚retake
等間返屋企繼續溫

retake又係另一個壓力
雖然已經過佐3科，但聽日個科都盡力做啦
如果term paper個D有冇拉既話，我諗都有希望既

出面大撚把女
傷心啲乜

咪撚用分手做借口
將來既前途係自己
做人要向前看

屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒屌醒

計過 冇信心pass我有曬心理準備retake㗎喇
最後一科23號考 唯有專心呢科啦
唉 真係好攰

知道我會比心機㗎喇

見你頭先仲話好驚retake
我諗其實再有心理準備，其實都好難接受啦

巴打有冇搵朋友陪下、呻下架？
如果一個人keep住咁，其實都好難溫到書....

讀緊咩啊？ 五月尾都仲未sem break？

咁讀緊咩科啊巴打 想入邊科？

我以為你讀鯨大神科
唔駛傷心 拎u文研都好乞食呀

條女係咪嫌你無前途飛左你